Trump最新條tweet 連comment 都唔比

屌咗出聲

之前仲唔俾like唔俾rt，
而家直情變咗 no longer available

呼籲 go home 短片同仲有兩個tweets 都無咗

之前試過啦唔係咩

又再嚟

應該搵人幫侵侵開返個連登account
佢求其開個post都會1001

twitter都唔想d人返屋企